呻埋最後一次

本身對食要求唔高
以前起碼會得閒食下爭鮮 剎利亞
但最後每次見親都食大家樂 / 大快活
係每次都係 見到你愈黎愈hea 我諗都應該要走

問你可唔可以同我食下爭鮮 / 剎利亞
你話貴 全部ban哂
但點解見你買幾千蚊對既鞋 同幾百蚊既帽就唔話貴
一星期見夠半日既時間都無 同唔拍拖無乜分別

拍左九個月 我生日都會記錯
我就永遠最記得你既所有野
連你有濕疹 我都即刻上網搵啲野整俾你用
你成日都頭痛 同易病
好心再叫你買康鈣C飲 你都屌我 話我煩

諗好哂點準備 你呢？
一星期見一日都無 叫做無空間
明明係你令到我每晚打黎傾電話
到最後你話返我 話我太依賴

以前我無打返俾你 你會屌我
而家我打俾你，wts你 你話我煩 叫我唔好煩你

完了 你受夠 我都受夠

你搵過sp 偷偷地開過個ig去問人地幾錢
你俾我del左個ig
我都信你唔會再咁做

你有好多唔好既習慣
我都苦口婆心去叫你唔好再咁做

你琴晚話
其實無話無左邊個唔得 話未識我之前 都無我存在
我會永遠記住你講過既呢句野
係既 得我太投入姐 你根本無投入過
所以完全無事咁
當初你話你係一個仆街 我應該要信你

唔中意咪唔好撚入

咦 有濕疹好核突

無人叫你睇
又要睇又要屌
食左藥未呀 巴打 瘋狗症？

垃圾

免費

做愛果陣咪見到d爛肉

佢？

啱呀

呻完 希望你可以搵到個任屌 又正既 免費雞

u

屌啊我係咪識你

Not me
都Mo 啪過

個個你都話識嫁啦

都話mo

唔怪知飛你

10個月就睇清楚佢

識埋D 垃圾

你個姓特別？

駁唔到

以後唔會

知錯

你個性特別？

知你邊個啦

yo

睇你之前啲post

我好快就無野
好似你一樣

yaxxes

咪嘈

你係咪緣

笑

認得啦

On99
以為自己做啲雞毛蒜皮嘅事就等於好好啊？

識呀

佢都咁諗 原來我俾既野 唔係佢想要既野

正常人都係咁諗 得你幻想到自己好好
係人眼中一文不值

好撚慘呀真係
一擔心機付出係呢種人度
人地垃圾你都on9

但都希望你搵個珍惜你既人

咁又唔飛佢你都真係戇鳩鳩

樓豬係冇腦，大家唔洗回post

係呀

好

都係既 而家知
唔知為乜其實

為乜呀？你有為過乜呀？

以為佢會知

屌 識過第條仔好過啦
你對人好佢對你衰都唔識走

走左啦

知咩？ 你以為自己好好？

你都好撚on9下
冇人叫你忍
比人氹兩氹就做人條女

爭鮮 剎利亞都貴

唔係aa就收下皮先 aa既話你條仔都幾孤寒

恥笑 大燈咁都比人相認到

樓主擺明就係垃圾公屋mk妹

睇你個樣都係要條仔餐餐請埋你食飯
睇到你話人買野幾錢幾錢,
人地用自己既錢做鍾意既野姐,
但而家你要用條仔既錢做佢唔鍾意既野喎(即係請你食飯)
如果係AA制既,我冇野好講

唔好話我現實,如果乜都條仔出哂
仲要拍左拖咁耐都冇得搞,咩仔都唔鍾意啦

係 佢都咁講

你又唔了解我 係到亂入
我永遠同佢一人俾一人次 有時AA
我請哂佢好無？
咁叫請哂呀？要請佢哂 佢走得快過我啦
送佢著過唔要既衫俾我 叫出哂呀？

咁佢就咪撚拍拖
有時想食下雞煲 打下邊爐 佢就一句得埋黎話
姐係想我俾啦？
我屌返佢 下 100幾蚊我俾唔起呀？請埋你全家都得
乜撚都錢錢錢 食下野 開心下 又要計到咁
同frd食同同男朋友食係2樣唔同既野黎
佢根本唔明
利申 AA制或者一人俾一餐

冇人留意到爭鮮?
劣食講到好似人間極品咁

睇唔睇到我上面話"如果AA我冇野好講阿"
咁而家知啦,而家睇字的確唔係西港女,比個讚你

自膠原來有
佢冇帶你食劣食應該多謝佢

不過1星期1日都唔想見就真係算啦

樓主咁大女人 我都唔想見啦

男人不壞
就係你呢D賤女人 做壞個市
我可以同你食爭鮮，薩利亞
甚至一個月食次元氣都得

我一定會記住你生日因爲我愛你
知你生日想要一個愛你的人陪你

就連拍拖一百日紀念我都會記得
因爲想俾你驚喜，想俾你感受到愛而開心

平時鳩痕時最多打下飛機
我覺得雞蟲根本係一種污糟既生物
無愛就有性，對唔住自己既伴侶
對唔住自己
更何況係SP呢d免費雞

點解我要屌鳩你呢d賤女人
因爲我地連登仔咁好
反而落得無女既下場
日日食自己

你地班賤女人同班雞蟲開心完
到雞蟲露出真面目
就上黎呢度可憐蟲聚居地連登呢度黎呻

你當我地係咩？
一張用完即棄既紙巾？
你知唔知你呻完
我地仲心如刀割呀

初中生？

下 好正喎

佢唔肯食

初佢老母

冷靜 咁有心機打野

吞聲忍氣就係小女人

下個會更好

拍拖好哂精神

我都覺,自己打份悶工,WTS另一半又要諗話題,又怕悶親對方.
但冇拖拍個人又悶,D時間冇咩野投資咁

一齊之前識左幾耐?
食過幾多次飯?

早走早著 止蝕離場啦 無謂擺一個唔擺你上心既人上心

sbt

仲點冷静
就係呢份熱情
支持到我 係呢個漆黑世界中生活落去
我就好比係一間密封房間中的蠟燭
如果團火熄滅左
整間房就會回歸黑暗

你兩個分別幾歲？

食餐飯百幾蚊條仔都唔肯請

利申左幾多歲先啦，唔係唔知點安慰你

識左一個月掛
1.2次

係既

平過佢買既野 一定

識我仲好-.-

Ok

已經識

正

想發展下

咁你又忍

BTW 就算我讀書個陣拍拖都唔會要條女食垃圾

咩呀 我唔會好似佢咁對你

搵毒撚啦
同mk仔拍拖自己攞來賤

樓豬我委屈d同你一齊啦 唔洗唔開心

咪同我爭樓主OK? 我真心

毒撚咪無野講 會勁悶

你個個馬名黎？

老司機？不了

煙產？不了

唔食煙了

為你做咩都得

屌你老母

自己攞嚟

係？

唉 我都知

毒撚 有安全感
最好同女仔講野都會震哂個啲

樓豬個topic都講明係呻 上面班on9仔都要入黎屌 唔洗問都知1定係d A0垃圾

係信ME?

由佢地啦

信

咁要我好了 飛左佢啦

巴打 唔洗唔開心
無謂為左一棵樹放棄成個森林
出面大把好男仔等緊你

拍拖煩 所以野都會俾佢影響哂

咁對你都得
使撚對你更好咩
你就是犯賤

俾哂空間佢 由佢同女仔傾計 wts 玩snap chat 出街先叫好既女朋友
一個月見一次就最好 我諗要咁

加油，拍拖真係好睇雙方

利申：拍左11年拖

你咁係縱佢

唔係咁 搵我講真

等我安撫下你啦
包你一日3餐食爭鮮

好睇對方咩性格

係咪真

點搵

ME從來唔吹水

we haven't see each other in a month when u said u need the space

TG ME

一星期可能有1.2日放工會搵佢食下飯 每次4個鐘到

係

點t

走啦 on9

唔係點搵

可憐人必有可恨之處，自己犯賤與人無尤

你俾？

我都知

岩呀

佢會話 次次都係佢俾
會諗到我想佢俾哂

剎利亞都貴？ 平過大家樂喎

快d 走啦

話難食

大家樂先難食 剎利亞好好味
Btw絲打我撐你

下午茶正 個瀨粉

食得太多
會開始識欣賞個大家樂
我本身無乜要求 啲朋友都話 係我真係一早分左

一年都未到 你咪算執到

咁早睇清楚？

正常黎講拍拖前都要小心揀啦

無下次

佢去call 酒店cc
我做果間酒店既reception
夠唔係正路未？

咁好既女朋友都唔珍惜
過黎跟我 一定錫到你濃

跟機識埋ok?

佢搵幾錢

係咪你太樣衰？

28歲都咁on9?
咁計較請唔請

我果個又係一開始見少日都唔得 之後想佢一個星期見一日
佢都做唔到 又話車錢貴又剩咁
難得出到黎 佢就會話唔想食咁貴 已經由一開始就同佢AA 無要佢請
同佢傾過呢個問題幾次 之後就話壓力大 分手都唔講就走左去
呢啲人唔抵幸 早走早著

分手啦on9

佢上面好似話已經分開左

認真？

分左

完全一樣 唔想食咁貴 話無錢
但買自己野就。。。
又屈我話我想佢請 哈
根本無心一齊

見你個名都知你錫女朋友

性格問題 好小心眼

網

係啊 佢買自己野就可以好捨得
同我出黎就車錢都嫌貴
根本係佢自己慢慢淡左 唔想見 先搵啲藉口
佢啱啱走果陣 我真係好唔開心 日日都喊 覺得係自己做錯 無好好體諒佢
但而家已經睇清呢個人

分手

係 佢都話貴
係咪同一個人黎
佢有女未？

放過自己

佢有我啦

你有病喎

放緊
佢講左句
其實無話無左邊個唔得既
初初未識你都無你嫁啦
我就開始睇清楚佢

樓豬可唔可以話我知佢點溝到你 想學野

唉 不了

on9 share la

完喇 真係完喇 我唔想完

我都唔知...佢一句都無覆過我 斷左聯絡

已經無所謂

咁狗 都唔知係咪男人黎

好掛住佢 好想攬住佢 但我依家已經咩都唔係喇

一齊左幾耐

我調撚返轉 太錫條女

差唔多14個月既時候同我講分開....

點錫法

短過你
但當佢同你講左啲好hurt既野
我就會明白 就會知點做

其實佢講過好多好hurt我既野 鬧我講粗口屌鳩我
只要佢對我好番小小 我又會將佢既好掩蓋哂佢所有唔好既野

行街見到野岩就會買比佢 會買野一齊著用
送返屋企接放工 好多好多 但呢d係好表面
我真係好愛佢

我又一齊經歷過好多野 又一齊去過旅行
點解你可以話壓力大 想專心讀埋個書佢而同我分開？
一句話唔想拍拖就分開？我苦苦哀求你 但你一直話唔想
雖然我地呢排係成日嘈交... 你岩岩開學又忙又要補課

佢同人講話面對唔到我喎

一直望住你whatsapp online時間
一直係到睇你fb ig有冇del哂我地既野 有冇轉走左我地既合照 我覺得自己就黎癲

點會無搵

佢都有喎 講哂粗口
洗唔洗
仇人咁

咁佢無轉咩？

我同佢都去過旅行
都幾開心既

係呀再難聽既說話我都聽過

佢fb冇轉到 其他轉哂 ig冇del我地既合照 可能係岩岩散掛？

類似 趕走人掛

幾耐散左 icon呢？轉哂？

佢直頭真係趕我走

咁當初點解鐘意佢
靚仔

星期五散左... 琴日一直苦苦哀求佢 話我唔想分
但佢話唔想再一齊喇.. 個陣whatsapp icon都未轉
我攰喇 決定唔再求就轉左whatsapp icon佢就即轉
不過依家fb icon冇轉

唔好chur呀 傻妹

咁我要點

我本身同差唔多同佢半同居咁濟 依家有野係佢屋企
我諗住如果真係完就襯佢唔係屋企就去佢到執野走
其實我唔想完.....

何必呢 冷靜下 大家都

大家都冷靜下先 去執野先啦
佢都講到咁

我就係怕冷靜得太耐佢就會習慣冇左我 之後都唔再需要我

但係一執野就真係完....

我怕我執左之後冇得再補救
以前我都有發過脾氣話執野走佢唔俾
我仲應承左佢唔會再執野走咖....

你都試諗下
佢就係而家唔需要你 先會咁堅定同你分開

咁而家分手點同

我唔想分呀

算啦
咁嘅男人
佢咁對得你
你問自己
仲有咩值得你去愛佢
你唔捨得咋傻妹

清醒啲
一年之後既今日，你會好左好多
一年幾姐 你之後仲會有更耐既拖拍

唉 同佢太多回憶喇
去到邊都好似見到佢既身影咁.....

你愛的男人 v.s 愛你的男人

睇吓會唔會俾到答案你

年幾姐 好彩唔係4.5年先分
個時仲衰

我啲思緒好反覆 一時又好掛住佢好唔捨得佢 一時又覺得佢明明係仆街點解我仲要踩落去我應該離開 精神病

好正常姐
因為你個心仲未適應
你試下同下朋友出去 或者返多份工
你無寄托

最慘係就算番完工 放左工都係一樣

點解你可以睇得咁開

下個月會好好多 信我
岩岩係咁嫁啦

因為拍過2.3年 分手都係咁
今次只係10個月
而且我真係多謝呢2日佢不停屌9我 話我煩
話無左我都無問題
我先有今日

呢個世界無話無咗邊個唔得，照樣有日出日落。

最緊要係知道自己下一步想點，時間同青春好寶貴，好好咁珍惜同運用。

係 好快就30 40 50

樓主 可以去tg 到傾？
同病相憐....

共勉之

愛情無分對同錯，只有珍惜同錯過

如果咁樣一齊落去
唔開心個個只有自己

講真，如果個男仔對你無感覺
但有個女人咁on9對自己好
有啲仆街真係會繼續拖落去

收皮啦屌你老母，條氣唔順咪比頂綠帽人戴
Btw留個tg比我

屌放低呢啲仆街啦 唔值得鐘意

一睇就知佢都唔係鍾意你
唔好再咁傻單方面為個唔會欣賞你既人付出

暫時呢段係最耐 所以我真係好唔慣

遲下仲有大把機會

睇你第一段以為飲食台post

仲唔飛左佢!!!

識埋啲mk就上黎叫春

肚餓？

分左都話

呢幾日都係咁訓下醒下訓下醒下

一起身又係咁睇佢last seen 係咁留意佢

咁我都有 琴晚訓得唔好
但人地訓得好好

我知道佢話為左學業 想輕輕鬆鬆咁過埋呢一年佢 係藉口..
佢話冇同邊個傾冇同邊個玩 呢樣我冇得去求證 因為我已經唔係你邊個... 或者可能呢一年我逼得佢太緊 成日check住佢 驚佢呃我 因為我冇安全感

我而加都經歷緊

我好想同你一齊捱埋落去 但你話唔得 好煩好辛苦 唔想次次嘈完一輪就講分手 今次想和平咁分開 我唔想 我真係唔想...
你話你自己都好心痛 都要時間放低 既然你心入面仲有我點解要分開？ 真正既原因係咩？ 點解唔可以一齊捱落去？ 我唔介意你冇時間同我出街拍拖 就算只係係屋企一齊訓個教 我已經好滿足 只要係同你一齊 定係你根本想留條後路俾自己拖住我 然後騎牛搵馬？

日日都喊醒 我唔想再咁

一齊加油 我真係明白個痛

好辛苦 點樣捱落去 野又食唔落 食乜嘔乜 又訓得唔好 我就黎崩潰

加tg傾下 我初初都好似你咁 但你既世界好大架

爭鮮 剎利亞都覺得貴

佢係騎牛搵馬就唔會同你分啦
絲打聽你咁講，係咪你以前同佢嘈交郁啲就嗌分手呀？

何必
你對比返佢
可能食得訓得 點解要咁呢
同埋你平時會唔會聽歌

咁又唔怪得佢嘅

屌你老母關我撚事咩